其實nike成日都串啲IT狗

因為

Just do IT

.........

........

.......

老麥D MK 妹先古惑， I'm Lovin IT

skr

笑到我依加要起地下執翻啲腸

連登仔冇啲幽默感

支持
7/10

..........

ok

8/10
繼續努力

9/10

唔錯
9.5/10

支持！
1/10

2/10

好野好野

…………

................

笑撚到我收唔到聲口抽筋急症室排緊隊。

好嘢 咁都畀你諗到

唔好笑都算

仲要係好撚耐之前已經有人講過

。。。。。。

#

^

樓主係咪近排先放監

其實外國人都有
佢地會指住隻狗問

IT is Dog?

IT賣衫架

其實不錯

好耐啦

笑咗
雖然好多負評

幾好笑

$&&?!&$#%*

我覺得最少有9分

樓主 我留意左你好耐...

紅館好貴 不了

尷尬了

..……………………

做愛嗎？

...................

都唔知負評啲人係咩心態

唔怪it狗成日食m記，因為
.
.
.
.
.
算啦 沖柒到唔想講

又返炒

掉緊nike既所有野

。。。

嗯⋯⋯⋯哈哈哈

明明係細it

笑點低有時候都幾幸福

OK 啦...

..................

#%^*+

唔係唔好笑，但我想留番今晚先笑

可以呀

之前有人係連登講過 第1次聽係幾好笑

9／10
可以撚大力D

咁依個呢

好尷尬

.................

＞ ＞ ＞

........................

...........................